我個WeChat 俾個大陸人舉報，宜家被人封鎖8日，點算好？

如題

我只不過係我WeChat既朋友圈上面話d警察亂打人，d大陸人就話我係反對警察同埋港獨

跟住仲舉報埋我，搞到我唔知點算好

宜家我只能收message,係send唔到

請問有沒有破解辦法？

仲用V7
DEL撚左佢啦

好心你咪咁on9
喺wechat講啲咁嘢= 送中

好朋友啊~你唔返問we chat?

仲用

最近建議唔好番大陸

咪唔好用囉

因為d大陸人成日share 假新聞，我只不過發表下意見

有冇方法可解鎖？

仲用W7

屌唔好撚用v7

申請個新ac啦

有，自拍回鄉，身份證件 ,半身自拍 ，
手持證件自拍，再約時間做視頻認證

屌你老母啦用we7

網上有教點解封，我啱啱上網睇完，你跟佢試下…

無野，8日後復活

咪喺，唔好過關添呀

有冇link? Thanks

w7除左叫雞真係諗唔到其他原因要用
戒雞啦

點解仲要用

我都想唔用，但工作上要用到

我都想搵份工係唔洗番大陸，唔洗對大陸人

返大陸示威話we7 block 9 u

仲用We7？

親，不要用V7